機場職員聽日請唔請假

狗咁得人驚唔係仲返工呀！
都肯停飛一日啦唔爭在停多幾日啦

咁大家仲有冇plan罷工架...
定係入完機場消左道氣就做番港豬...